曼聯李城4-2中伏哭喪區

用埋學費買個d就抵撚死
聽日頭條見

無腦到咁，真係奇珍

其實唔關買左幾多事，跟10蚊都覺on9